Zelfs degenen die gehoord had de meest kwaadaardige dingen tegen hem - en van tijd tot tijd vreemde geruchten over zijn leven geslopen door Londen en werd het gebabbel van de clubs - kon niet geloven wat hij oneer wanneer zij hem zag.
